全民文宣 發現好多藍絲勁講用較剪剪斷犬隻手指，同其他沙田fake news

大家見一個fb comment就澄清一個！！
仲有連儂牆都要貼
深耕細作！

！！！

澄清都冇乜用，因為已經傳到四圍都係，佢哋只會覺得係反對派籍口，除非係藍屍自己友出聲。

唔好睇少深耕細作，以前民意容易逆轉就係缺乏呢樣野

利申：岩岩舌戰完一個中間藍

其實好多人無大家想像中咁清楚發生咩事
佢地好易走向對家陣營

總之唔好放過宣傳機會
講野要引起佢地同情，要展現出我地弱勢（實際上都係）
一定要keep住

係，twitter上面好多
而且講真相無用，因為佢地根本唔care咩係真相，就算明知係挖眼咬手都會講係剪手

深藍就由佢，貼圖當宣傳算
打字同圖主力攻中間/淺藍

同埋有時要避開某d暫時答唔到既野
主力講番唔好share fake news
起碼唔好再傳

推

講得一個得一個

係

Updated

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項